去日本SUBWAY叫野食係咪都要用英文架?

日本人會點叫野食???

nigo, nigo and nigo

one含波架

desu desu desu an desu

This dor this dor and this dor

これ と これ と これ ください

係得香港咁戇鳩
德國subway都用德文，用英文睬你有味

1234 1234 1234 1234

this this this and this

世界共通

淨係喺福岡運河城b1 食過，後生妹店員，英文佢都聽得明，不過反應慢左d，所以最後我都係用日文